freehongkong:CLS 立法會！

共產黨

佢一出聲，成班跟尾狗議員應聲跟口水尾！可恥

梁狗搵非法法律顧問強行奪權！無恥！中共傀儡！

保安護航李慧瓊可恥軍政府！

其他一眾民建聯議員繼續若無其事，讀稿跟尾狗！張華鋒等人，照跟非法法律顧問口水尾，只係向軍政府，向李慧瓊示宗！無恥！無恥！